［輿論戰］ 蒙面法投票入黎幫手投

依家etnet個投票79%支持立法反蒙面，咩玩法？同我入去投！唔洗log in,唔洗個人資料，唔係唔投呀？

自推10次

9

8

Push

7

6

5

4
賀佢老母

投左

3
10.1 慶國殤

2

投左！

推 網戰都輸咪撚叫自己連登仔

推!

1
光復香港 時代革命

push

推

快投

,

My

H

投佢老母

推
連登仔網戰無可能會輸

Push and see u tmr

已投，推

推！

推
屌爆佢

仲未夠呀

Ok

tui

推爆佢

一公投就見真章

投左支持蒙面法

但不能減少暴力衝突
支持攬炒

一句講晒
掉磚夠犯法咪一樣做
蒙面犯法唔通就唔蒙？

done

已經過六成反對啦

已投

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

洗撚理佢咩，又係啲濕鳩投票

唔好睇少呢樣野，一失足成千古恨

搞搞震

等陣啲建制走狗又上電台揸撚住個假民意大造文章，仲洗唔洗理？

不應該

不能

[長期至頂] 連登熄燈問題

唔睇依張報紙點會知有投票？

剛已投

話咁快就已經75%啦

推推推推

推到佢仆街

連登仔好波

76% 不應該立法
76% 不能減少暴力

往死裏推

連登冷氣軍師全面進場

轉頭就話網民都支持bla bla bla

送中都話大不部分支持啦
根本任佢噏

rthk投咗未？

Tui

舉手之勞

逆轉了

pish

其實蒙面法呢啲咁癲嘅法例係咪應該反而一面倒push到佢通過
到時通過咗仲多人出黎，兼話係民建聯搞嘅

輕鬆投左

好彩手足發現
成日陰陰濕濕搞呢啲投票扮有民意支持
全部人入黎同我投咗佢

投咗

賀佢老母

HKLM

Done

投不應該 不能
投不應該 不能
投不應該 不能
投不應該 不能
投不應該 不能

投票結果 (9375人參與) 應該 23% 不應該 77% 無意見 0%
你認為立《反蒙面法》能否減少暴力衝突？ 能 22% 不能 77% 無意見 1%

你認為香港應否就《反蒙面法》立法？係咪我理解能力差?

PUSH

唔係投支持先岩？

利申支持攬炒

反喎 姐係贊成喎

微微一推

投啊連軍

不應該
不能

反蒙面法=「反對蒙面」的法案

對面幾秒有幾十個投票

極度懷疑佢自己做數，見住佢 不應該 幾分鐘跌一%

雙重否定好亂姐係咩意思

on9法案有個on9名，正解係 [(反蒙面)(法)]，即係蒙面=犯法

投啦 唔投遲下投乜都唔論到你

屌對面係咪篤數

投票結果 (24120人參與)

應該 53% 不應該 47% 無意見 0%
你認為立《反蒙面法》能否減少暴力衝突？
能 52% 不能 47% 無意見 1%

推吖

Pish

對面用緊bot洗票呀，快啲幫手投

幫手投啊！

唔好放過每一條戰線

喂唔夠票呀

個網標題有問題

點投

投左
推

on9 已經五萬幾票

推呀屌，連登鍵戰去哂邊呀

推呀 咁簡單投個票都輸
你地有咩資格對勇武+和理非指手劃腳

屌 幾個鐘前結果明明調轉

鍵戰點可以輸 全部人入黎投呀

推呀屌

DLLM 快啲幫手投

有冇link

立咗法反而更暴力

正解係 [(反蒙面)(法)]，即係（蒙面=犯法）

冷氣軍事唔該幫手

輸晒，屌

鍵戰唔可以輸呀屌你老味

721 811

屌 咪撚鍵戰都輸ok?

照推

推呀

屌，冷氣軍師點做野

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

share出去

已投

HKLM

23.26 戰況:

你認為香港應否就《反蒙面法》立法？ (224483人參與)

投票結果 (224483人參與) 應該 45% 不應該 55% 無意見 0%

你認為立《反蒙面法》能否減少暴力衝突？ 能 44% 不能 55% 無意見 1%

全靠巴絲大大力推同些牙

仲有依個

投ed

推！！